［有圖］大長腿美女超性感裸睡 屁股圓潤還露出屎眼

有冇多啲

你今晚想對我做啲乜？

把臉埋進去

正呀

BAM

扯咗

想後入

不安

bam

比狗睇？

Sorry ar放過我ok?

我想喺你後入隻狗嘅時候後入你

pose同表情 我比100分